廢波加稅 害到全球股災

真係累人累物

又千跌

名留青史

金融波動

波叔呢條撚樣引爆全球股災

攬炒之始

整餅嘅呀茂

波叔拖累美股急跌

支持中央，
不支持港府

已經輸左一半
Sh 定ifc好

2021-02-25 06:49
美國證監會調低賣出美股收費七成

升返喇 冇事喇

手足黎, 同中資攬炒

波叔條撚屌，害死埋契媽同daddy
Dklm

垃圾波狗

TVB財經台話佢講完加税後！北水一個鐘巳流出香港100億！去你媽的陳波波

波波

美國間諜

金融茂餅

重有A股呢？

波波係手足

豬死了豬死了
啊啊啊啊啊啊
唔制 唔制 唔～制～